灣仔刀削麵黃店學徒大埔自立門戶抄足9成9 不過藍店

節錄一段仔，咪幫襯

黃藍同食野口味未必完全有關
但我又真係只食日本野同西餐
唔鐘意飲茶同食飯
支那雲南湖南山西非廣東菜
更加食唔慣

破壞國旗？
國安公署幾號電話？

灣仔老細好撚中point

垃圾藍店剩係識抄

好啦就唔講政治，屌你講啲嘢咁撚on9叫人點幫襯

有本事就做真正既藍店
唔好連菜單都抄黃店
扮黃店呃人

唔明

果然係支那種 乜都抄

雲南 = 滇國 / 大理 => 百越之一, 非華夏
湖南 = 楚國 => 百越之一, 非華夏

茶 => 主要品種產區在百越, 非華夏
飯 => 主要品種產區在百越 / 東南亞, 非華夏

大家似乎都仲係未分到

刀削麵係中共立國之前已經有啦
反共同中菜兩件事喎

7年前黎香港 咁有錢開舖做老闆？

話時話
黃藍地圖有無mark到

店名同碗麵擺盤都抄
藍絲個腦真係無乜用得返抄呢個功能

唔講黃藍淨係講對答 黃店嗰個老細擺明大方得體中point過藍店嗰個

問佢國旗係乜野
即刻無聲出

屌，間藍店個語氣十足分化撚講開既
你咪又係飲東江水、中國電、用apple

個黃店老闆答得好清晰

啲社工不嬲一條龍服務幫佢地上樓賺盡津貼再打現金工

其實大大方方認係國旗仲好 硬兜做公仔真係好肉酸同埋佢呢啲典型支那人思想 講到明只係求財不求是非

佢地至愛既中國, 都係不斷炒人嘢

反共？

你估依家仲係1989年？

死支共棍騎劫以前古人嘅文化

是華夏騎劫百越

同共唔共無關係

中國人食飯 所以我地唔可以食飯 否則就變藍絲
中國人呼吸 所以我地唔可以呼吸 否則就變藍絲

可以等執了 返大灣區搵食啦

唔係中國旗咁係咩
即刻冇聲出
SAM HUI

一問佢係咪國旗即刻淆底

藍屍講野真係戇撚鳩鳩

推

等俾藍絲批鬥

“一問之下，原來係以前已離職嘅師傅開嘅！師傅出去開係冇問題，我恭喜佢自己做老闆，但我當年自己開舖，唔會將荃灣全部原汁原味咁放入自己間舖入面。”

原店老細幾有氣度

爸打有料

大埔條友個支那樣

嘩
核突支那style
名創優品咁

個髮型

隻隻字都識
都可以唔明佢講咩

支那仔講野個對死人眼神 閃閃縮縮咁
做左虧心事?

支那

藍絲廢老logic jm9

push

黃就唔可以賣中國食物?
咁死啦, D 點心舖要執晒佢.
件衫咁新淨, 就係個國旗D 黃色爛鳩咗?

同話反共做乜用中文一樣咁撚戇鳩

藍絲真係ON99, 抄人仲咁大聲

灣仔老闆
將飲東江水合理化
唔差在講我愛中國

香港係中共成立之前都係中國既

咁真正華夏究竟仲剩返啲咩

果時俾咗英國啦
應該話半租 半俾

屌等我仲認真回
原來五毛黎

冇人想知

71年歷史

見佢學曬北韓咁帶埋國旗襟章都知道條友乜料

睇下可唔可以call食環幫佢巡查一下

消防 渠務 乜都要

對飲食文化零了解就唔好獻醜鳩噏ok?

天水圍夠有間深黃賣刀削麵
佢賣咩又關立場事
從來藍店係撐警撐政府，咪將藍個套思維套返落自己人身上，大埔呢條友又係用黃就唔好用大陸野諗法反駁

btw，灣仔呢間叫辣真係好辣

笑到仆街

關我地撚事咩 話知你中意食屎啦

你 pm比admin

但點解咁多連登仔一見到簡體字就跳曬制

唔好意思
我老母話佢講得好
藍絲係冇腦的唔好唔記得

pin

明朝至清朝南京條約之前呀天才

宋後無中國

藍店一定唔會食

跳制？ 我屌你老母MK仔

藍店夠賣西餐日本餐啦戇鳩

驚咩認係國旗

死返去玩原神、王者啦你

請問Sky_Croc(狗隻#20867)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大埔藍店條友講野私私縮縮

大埔撚完全唔知大埔有間咁嘅嘢

垃圾藍店，推

笑到仆街
剪爛左
+lag機
國安法拉得啦
又話愛國 愛到咁閃縮

推. 兩個思維分別咁大. 擴大光譜呀

即刻去灣仔食先

黃河中游地區，即係宜家河南河北山西。完
對於支共來講，除左陝西延安周邊，成個中国都係佢嘅殖民地。

你由幾時開始計? 夏朝版圖好撚細存喎小朋友

連餐牌啲餸既排序都一樣，抄都抄好少少

夏朝又有刀削麵咩

破壞國旗拉得未

藍店剩係識抄 DKLM

酷刑刀削面應該有

用你依個logic就唔撚好打漢字啦柒頭pr

認真，灣仔拾味好撚正

灣仔老闆係幾好人，有次行到肚餓入去食，個老闆叫我keep住張單，可以話自己黎灣仔食野。

上次燒賣同餃子個兩集又係咁，藍既個腦通常都真係有問題，講野一舊舊，前言不對後語

大埔個間收皮啦所有野都自打嘴巴
灣仔我幫襯咗好耐成日食
有時過咗lunch peak hour仲同老闆吹幾句
人地真心黃鍾意香港，同好努力個種
唔似得你抄抄抄滿口大話
國旗印埋上制服分分鐘之前有份打人

一句唔講黃藍
姐係藍啦

銅鑼灣都有分店㗎

真 一般都係咁

個鋪位喺公園仔
之前係唔知乜春餛飩嚟
裝修成陣支那除，連餐牌都用殘體字
好似去撚咗羅湖咁
嗰間極速摺咗就變咗而家呢間
裝修照舊成陣支那除湧出嚟，根本見到都唔開胃

唔黃 / 話自己中立都已經唔會幫趁，藍嘅就更加唔駛講

睇過之前幾集 藍老細有個共通點係講嘢閃閃縮縮避重就輕 驚死觀眾知佢係藍 駁唔到就即刻spin去第二度 就好似呢集個藍老細咁明明講緊私人恩怨又要串鳩黃店老細鍾意香港又要賣支那嘢

唔講黃藍等於兩家茶禮 仲低賤過深藍 做人無啲風骨

不如講埋遠古時代 全地球都係「中國」

抄灣仔抄到10足10

仲有三多
個本店老細話今年大意咗
冇為意先貼咗民建x poster

呢個系列好睇

truth 所有廣東菜以外都係垃圾

灣仔拾味好食呀下！成日去幫襯架！每次都七十蚊埋單走人！

蝙蝠

社工都可能由上面派來

係幾撚正

見到件衫有件g囯國旗已經

原來官塘果啲都係抄佢

藍絲成日淨係識用「咁你又用支那嘢」來反駁
唔明黃絲反嘅係支那政權，而唔係文化

致買東江屎水論既人：

肯俾咁多倍錢買你呢東江屎水就應感恩啦，沒有香港付錢買屎水，中國完蛋了。或者學中國人咁，顧客永遠是最大

你咪叫中共唔好賣啲東江屎水，幫手迫政府起淡水化工廠咁以後唔使飲屎水啦，多謝晒

刀削麵都唔賣得 咁餃子係咪又唔賣得 中菜又唔賣得咁?

總之藍店就死咗佢啦
又用類似反共＝咪撚寫中文啲歪理

長知識

補充下
拾味係渣甸街都有分店

唔係歧視
但藍絲真係冇腦咁款

真
又話沉默大多數
咁撚驚做咩下

咁又唔好咁講既 有心整既中菜其實都好好食

南方自古以黎都唔係中原

琼子張和服相

行行都係學完師 , 自己開間 唔開係你隔離都算比面

啲邏輯真係癲三倒四⋯⋯⋯ 唔鍾意中國，所以唔應該食中國所有嘢，咁佢咁愛國做咩唔返去建設中國？

究竟反緊啲乜嘢？唔鍾意嘅只係中共嘅統治，同華夏文明有啲咩關係？事實係宜家嘅中國所傳承落去嘅中國文化係好少，以前係禮義之邦，同宜家好唔同，要反嘅係中共統治而唔係華夏文化ok??

2020年就完都有皇漢撚

你知唔知你依家講緊嘅廣東話/粵語，都係中原文化殖民/侵略嘅副產品

你身上亦好有可能有一半百越遺民基因（母系），代表咩我諗唔使點再講

當然唔一定代表要去完全斷絕中原文化，但係最少都要拋棄以往嘅中原史觀去睇歷史。有時候，用返百越角度去睇歷史，會睇到好多以前未認知嘅嘢。

山西係中華民國淪陷區，有咩問題？

屌你老味你知唔知自己up乜撚呀
「中國」呢個偽民族主義國家係滿清亡咗之後先有既概念

🤣老闆係正牌上海仔

啱啱食完灣仔嗰間
張文宣側根個牆大大隻寫住中國味

冇關係ge
有d人真係有限度支持 / 純粹覺得777唔掂/ 只係反警暴 / 同情後生

所以點解唔好鬥黃

我都食過幾次 聽入面班企堂廁房都似係黃

抄抄抄屌你老母

支那人咪迷漢服、華夏文化
(俗稱大中華膠)
好撚心復辟埋繁體漢字再撚講

食過灣仔果間，餸好食, 面完全唔掂

抄十足 有夠賤
無恥

睇個訪問都知 佰味肯撚定係深藍啦
on99 想洗白

支那種淨係識抄

抄完仲問有咩問題

正如當日撐原神嗰班垃圾一鳩樣
抄 game 有咩問題 好玩就得啦

真係火 所有嘢照抄都話冇問題

係咩 我覺得個麵好正

分清粵菜同華夏菜未？

清國係咪「中國」都未有定論

清國係內亞帝國, 統治者係滿蒙聯盟